IOS 來電顯示問題

原身用緊 9xxx xxxx 嘅電話號碼，
可否令對方 Show 顯示係 9yyy yyyy

用數字改名